SSP 班狗主動搞事

好明顯而家開始行中共果套，亂鳩咁嚟，我相信分分鐘西環已架空柒婆，控制黑警。陽肛話中共會對付暴徒但又唔出老解，即係話佢地有人來話事，加埋解放畜聾，琴晚做野拉人既理由同成管一樣打橫嚟，仲有人話大陸口音，分明已滲透左日常編制，拉人既方法又唔同左， 咁消耗法都幾大鑊。

如果黑警今晚又咁樣玩，我要諗下大家有咩辦法應付

我信極有可能係

如果因為買鐳射筆依d咁on9既理由而拉人
就記得入醫院訓夠48個鐘
而其他人快閃一輪就算 唔好掛住圍狗屋
依d理由上到庭個官都屌曬時間啦
咁都告得入就證明司法制度已崩潰
到時既話唔洗我講大家都知點做

先要捉扮黑衣嘅內鬼
再諗破國安速龍

冇錯，要快閃唔好畀機會尐黑警拉人， 但有樣野我諗大家要思考下， 佢就咁屈鳩尐議員唔係路， 拉下一個拉下一個， 仲方便過DQ, 到時立法會放完假分分鐘冇L晒議員，得返班建制狗

唔好硬碰